復仇者聯盟 無睇頭三集會唔會睇唔明？

好似好hit咁 想睇下

唔得㗎 啲人話一定要睇晒所有嘅marvel電影先入得場

睇 avengers1,2(可不睇) +美國隊長2,3 + avengers3

最少都要睇avenger3

梗係唔得啦 你咁會令到佢有好多劇情都唔明㗎 一定要睇晒㗎

即係睇哈利波特第7集下集唔睇第4,5,6,7上集？
用你6個鐘去睇返前面集數係咪太寶貴唔浪費得？最起碼都上wiki 睇下前面講緊咩啦係咪呀？

最好睇曬漫畫先

1-3咩都冇睇過，今日去睇左，頭2個鐘ON99都唔知嗡乜

但有睇返1-3集谷阿莫

DVD, Blu-ray 周街有，netflix 雖然唔齊都有幾套(幾十蚊價錢睇曬咁多戲夠抵喇掛)，youtube clips 呀講評呀懶人包都有，比少少時間出嚟了解下都唔願意即係你想人點答你？一套都唔使睇就咁入岩唔岩心水？

唔睇3應該唔知做乜鳩
基本上3同4可以話係同一集斬開左兩part

其實咁樣好唔尊重漫威宇宙

就好似睇劇淨係睇結局個集咁

一套11年嘅劇

入面啲好多致敬位係要連漫畫都睇埋先get到

睇完咪撚開post話多bug就得

有睇Avenger3 就 “睇得明”
但好多細節會miss左

因為好多致敬位 引用金句 同埋彩蛋
雖然唔影響劇情
但唔識就冇咁好睇

同埋角色關係
你淨係佢地嘅關係
但唔知佢地之間嘅故事
會悶

套劇fans向 引用好多舊劇情
雖然冇睇過都明
但冇左份情懷

諗返起睇嗰時有條女係咁問佢條仔啲角色名，連Ironman 都唔知係邊個....

最尾芝士漢堡

6個鐘
師兄知唔知一集哈利波特幾耐呀

我講緊睇返A1A2嘅時間, 樓主講緊睇Avengers ma, 4集哈利波特加埋梗係多好多啦

唔洗 咪又係普通英雄片
超人打怪獸 最後一定超人贏

唔好盲追，呢套對路人觀眾唔友好。好多位你都唔會明 唔會笑，但明o既人會會心一笑